% 29/03/2018 15:02:11
{
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{S[table-format = 1.0]S[table-format = 2.3]S[table-format = 2.0]S[table-format = 4.0]S[table-format = 1.0]S[table-format = 7.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 2.0]}
  \toprule
    {Id} & {Mh} & {Ve} & {N} & {D} & {IM} & {I} & {A} \tabularnewline
  \midrule
     0 &  4.535 &  15 &   228 &  4 &  1016454 &   4609615 &  20 \tabularnewline
     1 & 10.607 &  30 &   523 &  3 &   919954 &   9757951 &  18 \tabularnewline
     2 & 13.751 &  30 &   671 &  6 &   918164 &  12625671 &  18 \tabularnewline
     3 & 15.987 &  30 &   866 &  5 &   912681 &  14591017 &  18 \tabularnewline
     4 & 18.219 &  45 &   924 &  4 &   917558 &  16716976 &  18 \tabularnewline
     5 & 29.531 &  60 &  1551 &  3 &   858564 &  25354239 &  17 \tabularnewline
  \bottomrule
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize Referencia:}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize Id: Identificador del lote, archivo \texttt{Variables.py}, variable \texttt{Lotes}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize Mh: Producción diaria de hidrógeno, \si{\kg\Hidrogeno\per\day}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize Ve: Capacidad del electrolizador, \si{\NmcHh}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize N: Número de paneles fotovoltaicos}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize D: Número de días de stock, \si{\day}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize IM: Inversión relativa, \si{\peso}/(\si{\kg\Hidrogeno\per\day})}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize I: Inversión necesaria, \si{\peso}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{8}{l}{{\scriptsize A: Amortización, \si{\month}}}\\[-0.5ex]
\end{tabular}
}